諗極唔明點解會有男人會叫雞

先唔講衛生問題
溝女個種感覺唔單單只係為肉體上既快感
當你成功溝倒一條好難溝好高逗既女
個種成功感唔係用錢可以買倒

叫雞只要有錢就得倒 姐係人人都可以有份啦
咁要泥做咩

三隻雞蟲偷偷樓下負評

睇泥依到真係好多人叫雞

同意

同意, 所以叫鴨多

睇下你追求啲咩

從肉體上得倒既快感太表面同短暫

技巧 床上技巧唔係人人做到 要搵返d專業人士
技術好 成個過程差好遠 射都射得爽d

有人ENJOY 溝女個過程，有人ENJOY 屌西個過程

然而 俾0左錢／努力去溝女都未必有西屌，叫雞明買明賣，冇後續責任

師父教落：雞副架餐要黎搵食，一定要你戴袋，仲俾人鬧屌還屌咪搵手撩

你落老蘭溝條唔知咩女，隨撚時玩過唔知幾多P無套中出，變農夫種椰菜花都有之

用紅毛泥封你老母個閪

先唔講叫雞問題
篇嘢好多錯字

用咁多時間去溝一個Intangible asset
個機會成本有幾大你自己知

啲人負評你啲錯別字咋on9
利申正評

比咁多錢溝港女最後為左扑野不如叫雞好過

仲要唔洗受氣

兩回事
你會唔會深喉 口爆 顏射你條女
同埋可以同唔同國家女人做愛
次次去日本都叫

肚餓你會唔會食飯
唔自己煮
屋企無飯食咪出街食囉

溝到就係囉

但係事實上，有性病既好多都係雞蟲

叫雞屌到d女，正常男人一世都溝唔到

倒倒倒

我要啲泥做乜撚野？

難溝咪又係因為靚，溝靚女咪又係為扑野，扮乜春啫

老蘭D女分分鍾落仔多過D雞

唔係話扑嘢冇快感
只係單純肉體上既快感好短暫

有男人 咪試下女人囉

你淨係要泥好啦

我都唔明點解咁多臭雞

跟住你煩每日有幾十個厹flirt佢
甚至佢有無畀帽你戴，夠你死

仲未計，真係上到床才知道唔夾
果種天堂跌落地獄的滋味

又或者溝到才知道原來自己係第n號水兵黎

屌 唔係個個好似你咁叻仔
又溝到又屌到D 高質
請問成功屌到幾多個

姐你老母
即識唔撚識打呀

叫雞關你撚事咩？咁都要比人開post講
雞蟲要既係性，唔撚係愛呀柒頭們

咪一鳩樣

溝到高豆妹就係你一個人插晒?
無事呀

諗極唔明點解有男人出街食飯

先唔講衛生問題
煮飯個種感覺唔單單只係為肉體上既快感
當你成功煮倒一碟好難煮好好食既餸
個種成功感唔係用錢可以買倒

出街食飯只要有錢就得倒 姐係人人都可以有份啦
咁要泥做咩

唔好討論落去啦，愈討論只會愈多人叫雞，反叫雞嘅論點其實站不住腳

利申：無叫雞

百貨應百客

點解叫雞係要比錢唔係收錢就真 ... 出汗出力出精但係重要出錢
應該係 D 雞比返錢個嫖客

屌
你咁講，同女扑野應該要條女俾埋酒店錢，出錢買套
你都on9嘅 扑野為爽呀嘛 唔撚爽嘅 俾錢我都唔屌啦

連登十個有九個都係雞蟲

我要嘅係人嘅溫暖

有人可以同我久唔久擁下，話唔定我唔洗叫雞

一個男人單身
但佢正直性慾旺盛年紀
佢冇對象 亦唔想去識人係為左解決性慾而識
唔想玩弄人地感情。
有女仔對自己有興趣 大 可以屌左先
但唔咁做，因為會傷害到人，自己都唔好過。
注意好安全咁叫雞，係唯一解決到性慾方法

凡事唔係得一面，背後好多野望真少少
一係就死忍，一係就識sp, 呃蝦條，什至有人會強姦 屌動物都有
咁樣你地加條罪比叫雞又有咩為呢 ？

點解連登班小朋友成撚日講叫雞點點點
叫雞同溝女根本兩回事
你硬係要將叫雞溝女同 ‘愛’ 做對比
叫雞純粹係發洩性慾 簡單d講 精蟲上腦 想屌閪
溝女係以愛情為前題 雙方有心靈互補既作用

你將溝女同叫雞混為一談 就證明咗你用扑野既角度去討論
溝女——->扑野=有愛既性
叫雞——->扑野=冇愛既性

明明兩樣野分得好開
再講叫雞係一個交易，你俾錢，你屌
屌完收工
唔同溝女係一種交易？

你自己答咗自己
有得用錢買到
咪用錢買囉

佢話享受溝到既 成功感喎！

到分手果陣
若然條女話：從來沒有愛過你
不過，見你咁有誠意，陪你玩一陣

唔知果份成功感會變咗乜呢！？

你明唔撚明自己條女無波係幾咁難受阿

你溝意溝女你既事
都唔好係度懶清高

溝倒一條好難溝好高逗既女
個種成功感唔係用錢可以買倒

呢句已經係錯誤
好難溝, 溝10年都溝唔到, 浪費了10年時間

追求嘅嘢唔同，同你傾一世你都唔會明
好簡單邏輯

無架
你喺連登叫班垃圾雞蟲唔好叫雞
成班垃圾連登雞蟲 人生又失敗 個性格又垃圾
女又全部話係雞 又唔檢討下係自己個毒樣問題
只係識叫雞 仲要覺得自己叫雞係好勁 好有型
無用架樓主 係連登叫班垃圾唔好叫雞係無用架

咁去強姦又好唔好呀

無人做就無人叫

幾千年文化

自古以黎就已經係咁

若然要以學術角度去解釋

可以解做新鮮感 , 服務 , 仲有質素

你唔扑野甘要條女來把撚？唔好講到自己聖人咀甘啦碌柒

好簡單就可以反博殺，你估佢地好想叫雞？

痴撚線 真係好多雞蟲

溝女屌閪太哂時間

溝條女咪又係為左扑野...

男人叫雞係道理
女人婚前扑野就係污糟西
連登仔好波

關你撚事咩人地鍾意屌閪有又人願做
利申 唔叫

咁都有位俾你d非處入
btw
老實講唔係處同雞真係冇咩分別

叫雞係佢服侍我
溝女係我服侍佢

你以為自己條女好純 佢淨係鍾意你一個
其實佢好易就比其他人上得

見過幾多情聖沉醉係自己世界 覺得自己拍緊拖好幸福 實情帶緊n次帽都唔知 人地生活多資多采 自己就on99放佢第一位 未對厭/你仲有利用價值可能仲會拖住你先 之後求其搵d理由同你散 𣊬間同第二條仔一齊 (有冇咁岩呀 好明顯早有預謀）一陣真係以為自己錯添

如果你條女真係好女仔既（暫時）我恭喜你
但唔好睇唔起人地叫雞
好可能過多幾年 你自己就變左以前覺得好污糟 幾百人斬既雞蟲
各取所需 劉德華都話：有人買咪有人賣囉

諗極唔明點解會有男人唔叫雞
首先唔好講溝女果陣已經要受港女氣 比人當狗撚
好啦到結婚，你付出至少幾百萬買樓，換來同你過世條女都係冇波冇樣性格差唔係處
屌到30歲我驚你已經扯唔起
如果呢幾百萬唔用來溝女，當你屌後生大波雞屌到50歲都未洗晒

所以結論係失敗者先叫雞

泥你老母

你快啲走，我幫你頂住先

On 7 9, 有錢佬叫高級雞，唔通又失敗者，低能仔

照下你條女咩樣先啦
根本叫唔起高級雞先係失敗者

聽過有人講，有錢佬淨係鍾意諗生意，唔諗點樣溝囡，為左慳時間，所以都係叫雞

唔洗頂啦 我而家就係屌撚柒班垃圾雞蟲

甘你老母

你溝你條女係完全唔需要做任何服侍？

我講緊既係你叫雞只需要放低錢
唔需要理佢開唔開心
你條女就算肯幫你奶屎眼
一樣會有某程度，錢以外既付出

叫雞都唔比？樓主你係咪on撚9？

我講緊食個d炸雞呀屌你老母

連登仔開始連叫雞都要合理化

叫過未先，我覺得未叫過又去反真係好on9

傻啦 你出嚟社會就知，有錢佬一樣會去私人會所玩
只係大家玩嘅級數唔同，有錢佬玩嘅係𡃁模 二三線明星
你估啲上電視做show嘅開價咁貴係俾你啲蟻民玩嘅咩

雖然我有女 所以唔叫雞
但係樓豬有無諗過一堆溝唔到女又無處宣洩自己性欲既單身佬 打飛機打到痴左線既時候 女人到底會有幾危險

更何況男人性慾係天生不斷要發洩 就好似一杯水不停地會滿瀉咁，一個地方有得叫雞雖然係影響市容 但亦都減輕咗大量有傷風化嘅罪案率，你地試諗下如果一個地方係冇得叫雞去釋放男人嘅性慾 呢個地方會變成點？

叫雞影響市容？
其實香港整個紅燈區就搞掂

on9
追到個好難追的女
個成功感咪又係短暫既！
同射精一樣，點呀你！
捨得抆返碌鳩出黎未？
根本動機錯到爆

最弊你以為付出多咗
要囉返相應的回報
到頭來，對女方傷害仲深

留名學野

有錢佬西撚叫雞 啲明星雞自動送上門啦

送上門啲明星咪又係雞

嫖到女明星一樣有成功感

飛田新地?

我凈係知樓主弱智仔黎

條條囡吊高黎賣都係滿足你地溝到女果個成功感，你地怪錯哂d港女

有好多技巧野自己女友做唔到嫁...只有比錢先會做到既

一個post就睇到連登仔幾撚雙重標準
人地做雞就屌人臭雞又盛
你班垃圾雞蟲就無限合理化自己行為
唔怪得你地溝唔到女免費雞都無得你食要俾錢啦

我唔俾錢咪唔算叫雞囉

其實香港已經有好多啦，有啲直頭擺到明係犯法
不過唔算過分嘅話啲黑警都係隻眼開隻眼閉
你估差佬唔叫雞唔玩咩

女人個個都咁純我驚你連雞都無得屌
睇唔起人地濫但叫人唔好睇唔起你叫雞
垃圾就係垃圾

屌人臭雞唔係因為個啲又要做雞又要攞貞節牌坊先屌咩
你入轉青樓post幾時有見到有人屌人做雞 笑貧不笑娼呀

最垃圾就係你呢種
你肯撚定連登清一色都屌人做雞？
我無喎

但係我唔覺得上面班雞蟲comments有幾高尚喎
雞同雞蟲咪又係本是同根生

我係覺得你份人幾慘都好都唔好走去叫雞
你一叫左人地正常人都唔想同你做朋友
仲話識女
你最後只會群到班雞蟲然後越黎越衰

我都唔明點解咁多女人做雞
呢個世界到底有雞先定有雞蟲先

你啲中文程度

咁點解唔溝暗瘡肥婆﹖
可以100％神交播

班柒頭溝唔到女咪叫雞

咁又唔好自己下定義咗先 點解你覺得正常人唔會叫雞先？你有冇去人地洗樓啲地方睇過有咩人 有好多都係正正常常著晒西裝放飯時間去洗樓㗎喎

有啲人覺得有性必須有愛 但有啲人唔係咁諗
既然有錢就屌到系 咁點解唔直接比錢屌 方便快捷

同意，但泥你老母臭化

痴撚線 難為你打到出嚟

痴撚線 成六百幾個負皮，可想而知有幾多人共用

我專搵超大波囡囡
香港都冇點溝?

我明

舊登既乳神巴打

如果有錢又大膽少少都會叫巨乳雞
唔會屌西剩係瘋狂玩對巨乳
媽媽

中文差有罪咩

溝到洗撚叫雞
哂鳩氣